突發機場警署有新畀南警巴進入

機場手足注意安全
我岩岩機場走既時候見到

啱啱收工都見到

NTS 003

夠膽咪又暴力清場囉

驚咩？有咩好驚？

夠膽咪暴力清場 睇下你個機場仲夠唔夠膽用

Btw 新畀南警巴

未撚驚過

夠膽喺度放煙嘛,平時咁撚型,又夠克制又夠中立

好多旅客，佢哋應該唔敢做啲咩嘅